野村一晟為香港打氣 創作「香港」「和平」

Source:

紅色好撚核突
on9日本仔

Noted with thanks

屌，你個名夠紅色啦，唔見你話自己？正宗有爺生冇乸教

人地都係想跟翻香港區帺既色啫

你真係好難服待

Attention whore

難怪咁多friend當佢神咁拜